<resources>
    <string name="app_name">Unicoder</string>
    <string name="about_motivation">Приведу свой метод учебы, возможно не подойдет каждому но каждый должен практиковаться.\n
        Шаг 1.Для начала обязательно на бегу нужно ознакомиться с базой, ознакомиться а не заучивать.\n
        Шаг 2.Потом берем самую изишную задачку(ну например калькулятор или копия ВК).\n
        Шаг 3.Выполняем задачу потом берем посложнее, и делаем тоже самое.\n
        Кароче практика это сила.
    </string>

    <string name="briefing_text">Так программа прост снизу вы видите четыре кнопок по которым перемещаться.\n
        Стр Пузырь тут пока будут новости о изменениях в программе или же записи.\n
        Стр Главное будут уроки по разным направления и так далее.\n
        Стр Настройки ну это настройки.\n
        Стр MFAQ(Maybe Frequently Asked Questions) типо возможно часто задаваемые вопросы новичков.\n
        Приложение пока что слишком сырая и пустая, некоторые места будут разными сортами каких то штуковин.\n
        Так пока имеется только Основы программирования в нем ТОЛЬКО три языка программирования, так что любители Ассемблера извиняюсь что не добавил ваш яп.
    </string>


    <!--ЯП обучение-->

    <string name="str_java_chapter1_title">НАЧАЛО</string>
    <string name="str_java_chapter1_text">
        Язык программирования во первых, это язык программирования, во вторых инструмент.\n
        Если вы захотели изучить данный язык, определились с направлением сразу перейдите на следущую главу.\n
        Если вы не знаете что вообще происходит и что такое программирование то вот.\n

        Программирование — это процесс создания программ (программного обеспечения). Для этого программисты пишут исходный код на одном из языков программирования.\n
        Существует более 300 языков программирования, но для успешной карьеры можно выбирать из десяти самых популярных.\n
        Еще правильнее будет сначала определиться с областью, направлением или специализацией, в которой вы собираетесь работать, и только потом приступать к выбору языка.\n

        Области программирование:\n
        Геймдев - разработка игр.\n
        Веб-разработка - разработка сайтов.\n
        Мобильная разработка - разработка мобильных приложений.\n
        Разработка десктопных приложений - разработка приложений для компьютеров.\n

        Ну Езе

    </string>

    <string name="str_java_chapter2_title">
        Основы
    </string>
    <string name="str_java_chapter2_text">
        Ну вообще налево стоит ворон.
    </string>


    <string name="str_java_chapter3_title">
        Циклы условия массивы
    </string>
    <string name="str_java_chapter3_text">
        Сальтористо.
    </string>


    <string-array name="arr_mfaq">
        <item>На каком языке программирования разработана это приложение: Java и XML</item>
        <item>Какая IDE использовалась: Android Studio</item>
        <item>На сколько было сложно: местами сложно потому что слишком мало инфы по сравнению с C#</item>
        <item>Для чего это приложение предназначено: для обучение новичков к основам</item>
        <item>Проводил ли тестирования: если подумать то да, я писал до того как это сработает</item>
        <item>Внутренности кода: это полный ужас</item>
        <item>Использовался ли база данных: нет</item>
        <item>Где учил Java: просто переехал с C#, проехался по основам и все нормально</item>
        <item>Стоит ли учить математику: стоит, вам обязательно надо изучить высшую матешу, геометрию, физику и узнать как выглядит 4 мерный пакет от Роллтона. НЕТ, все зависит от области программирования</item>
        <item>Почему нету некоторых ЯП: Я их не использовал</item>
        <item>Что такое Unicoder: это приложение, принадлежит Avchor7</item>
        <item>Что такое Avchor7: это разработчик</item>
        <item>Почему разработал это приложение: диплом...</item>
    </string-array>

</resources>